# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-hardware-info package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-hardware-info\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 54
msgid "Hardware Report"
msgstr "하드웨어 보고서"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 57
msgid "Search sections..."
msgstr "섹션 검색..."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 58
msgid "Generated:"
msgstr "생성됨:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 59
msgid "Visit BigLinux website"
msgstr "빅리눅스 웹사이트 방문하기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 1105
msgid "No graphics devices found"
msgstr "그래픽 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 1459
msgid "No storage drives found"
msgstr "저장 드라이브를 찾을 수 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 1782
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 58
msgid "No audio devices found"
msgstr "오디오 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 1840
msgid "No network interfaces found"
msgstr "네트워크 인터페이스를 찾을 수 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 1972
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 26
msgid "No battery detected (Desktop system)"
msgstr "배터리가 감지되지 않음 (데스크탑 시스템)"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2054
msgid "No Bluetooth devices found"
msgstr "블루투스 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2110
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2116
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 35
msgid "No USB devices found"
msgstr "USB 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2215
msgid "No PCI devices found"
msgstr "PCI 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2334
msgid "No webcams found"
msgstr "웹캠을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2395
msgid "No printers configured"
msgstr "구성된 프린터가 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2479
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 359
msgid "No sensors detected"
msgstr "센서가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2599
msgid "Package Repositories"
msgstr "패키지 저장소"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2607
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2609
msgid "No SDIO devices detected"
msgstr "SDIO 장치가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2635
msgid "SDIO"
msgstr "SDIO"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2665
msgid "Mhwd driver"
msgstr "Mhwd 드라이버"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2667
msgid "Mhwd kernel"
msgstr "Mhwd 커널"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2672
msgid "Cmdline"
msgstr "명령줄"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2687
msgid "ACPI Interrupts"
msgstr "ACPI 인터럽트"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2693
msgid "dmesg (errors)"
msgstr "dmesg (오류)"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/export/html_generator.py, line: 2697
msgid "journalctl (errors)"
msgstr "저널ctl (오류)"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/export/html_generator.py, line: 2675
msgid "No additional information available"
msgstr "추가 정보가 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 89
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 109
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/summary.py, line: 72
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/summary.py, line: 77
msgid "Usage Overview"
msgstr "사용 개요"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 183
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 203
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/summary.py, line: 145
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/summary.py, line: 156
msgid "System Info"
msgstr "시스템 정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 243
msgid "No battery detected"
msgstr "배터리가 감지되지 않음"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 252
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 230
msgid "Model"
msgstr "모델"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 253
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 460
msgid "Status"
msgstr "상태"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 254
msgid "Charge"
msgstr "충전"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 255
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 324
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 46
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 154
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 141
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 297
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 325
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 110
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 103
msgid "Vendor"
msgstr "공급업체"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 259
msgid "Technology"
msgstr "기술"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 260
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 117
msgid "Voltage"
msgstr "전압"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 261
msgid "Energy"
msgstr "에너지"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 262
msgid "Capacity"
msgstr "용량"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 307
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 25
msgid "No Bluetooth devices detected"
msgstr "블루투스 장치가 감지되지 않았습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 325
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 528
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 47
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 132
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 129
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 150
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 118
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 110
msgid "Chip ID"
msgstr "칩 ID"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 329
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 51
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 131
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 130
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 149
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 117
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 109
msgid "Bus ID"
msgstr "버스 ID"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 330
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 529
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 52
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 136
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 136
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 142
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 242
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 111
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 104
msgid "Driver"
msgstr "드라이버"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 336
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 542
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 58
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 110
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 230
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/webcams.py, line: 80
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 106
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 180
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 267
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 119
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 153
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 135
msgid "info"
msgstr "정보"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 337
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 543
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/bluetooth.py, line: 59
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 111
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 231
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 107
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 181
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 268
msgid "View device info on Linux Hardware Database"
msgstr "Linux 하드웨어 데이터베이스에서 장치 정보 보기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 367
msgid "Temperatures"
msgstr "온도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 402
msgid "Fans"
msgstr "팬"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 453
msgid "No printers detected"
msgstr "프린터가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 461
msgid "Location"
msgstr "위치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 462
msgid "Make/Model"
msgstr "제조사/모델"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 466
msgid "Connection"
msgstr "연결"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 467
msgid "Device URI"
msgstr "장치 URI"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 468
msgid "Default"
msgstr "기본값"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 513
msgid "No webcams detected"
msgstr "웹캠이 감지되지 않았습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 526
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 231
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 527
msgid "Format"
msgstr "형식"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 533
msgid "Colorspace"
msgstr "색공간"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 534
msgid "Max FPS"
msgstr "최대 FPS"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 535
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 143
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 312
msgid "Driver Version"
msgstr "드라이버 버전"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/sections.py, line: 536
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 171
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 156
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 313
msgid "Device"
msgstr "장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 34
msgid "Share Report Online"
msgstr "온라인 보고서 공유"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 36
msgid ""
"Your hardware report will be uploaded to filebin.net, a public file hosting service.\n"
"\n"
"The generated link will be publicly accessible for 7 days."
msgstr ""
"귀하의 하드웨어 보고서는 공개 파일 호스팅 서비스인 filebin.net에 업로드됩니다.\n"
"\n"
"생성된 링크는 7일 동안 공개적으로 접근할 수 있습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 41
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 119
msgid "Export Hardware Report"
msgstr "하드웨어 보고서 내보내기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 42
msgid "Your hardware report will be saved as an HTML file."
msgstr "하드웨어 보고서는 HTML 파일로 저장됩니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 60
msgid ""
"Sensitive data (serial numbers, MAC addresses) can be included. For privacy, it's recommended to "
"exclude them when sharing."
msgstr "민감한 데이터(일련 번호, MAC 주소)를 포함할 수 있습니다. 개인 정보 보호를 위해 공유할 때는 이를 제외하는 것이 좋습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 74
msgid "Include sensitive information"
msgstr "민감한 정보를 포함하십시오."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 88
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 93
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 172
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 89
msgid "Share"
msgstr "공유"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 94
msgid "Export"
msgstr "내보내기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 128
msgid "HTML files"
msgstr "HTML 파일"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 159
msgid "Uploading Report"
msgstr "보고서 업로드 중"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 160
msgid "Generating and uploading your hardware report..."
msgstr "하드웨어 보고서를 생성하고 업로드하는 중입니다..."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 267
msgid "Report Uploaded Successfully"
msgstr "보고서가 성공적으로 업로드되었습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 268
msgid "Your report has been uploaded. The link is available for 7 days."
msgstr "보고서가 업로드되었습니다. 링크는 7일 동안 유효합니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 288
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "클립보드에 URL 복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 305
msgid "Tip: Click the copy button or select the URL to copy it."
msgstr "팁: 복사 버튼을 클릭하거나 URL을 선택하여 복사하세요."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 313
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 335
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 410
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 418
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 314
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 419
msgid "Open in Browser"
msgstr "브라우저에서 열기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 333
msgid "Upload Failed"
msgstr "업로드 실패"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/dialogs.py, line: 335
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not upload the report:\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"보고서를 업로드할 수 없습니다:\n"
"\n"
"{error}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 408
msgid "Export Failed"
msgstr "내보내기 실패"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/dialogs.py, line: 412
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not export the report:\n"
"\n"
"{error}"
msgstr ""
"보고서를 내보낼 수 없습니다:\n"
"\n"
"{error}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 415
msgid "Report Exported"
msgstr "보고서가 내보내졌습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/dialogs.py, line: 421
#, python-brace-format
msgid ""
"Report saved successfully to:\n"
"\n"
"{file}"
msgstr ""
"보고서가 성공적으로 저장되었습니다: \n"
"\n"
"{file}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/dialogs.py, line: 432
msgid "Failed to open browser"
msgstr "브라우저를 열지 못했습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 44
msgid "No PCI devices detected"
msgstr "PCI 장치가 감지되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 64
msgid "Hardware Devices"
msgstr "하드웨어 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 86
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 174
msgid "Unknown Device"
msgstr "알 수 없는 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 130
msgid "Category"
msgstr "카테고리"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 137
msgid "Rev"
msgstr "리뷰"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/pci.py, line: 138
msgid "Kernel Module"
msgstr "커널 모듈"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/pci.py, line: 154
#, python-brace-format
msgid "System Controllers & Bridges ({count} devices)"
msgstr "시스템 컨트롤러 및 브리지 ({count} 장치)"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/printers.py, line: 55
msgid "Printer Details"
msgstr "프린터 세부정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/printers.py, line: 75
msgid "Configure printers in System Settings"
msgstr "시스템 설정에서 프린터 구성"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 20
msgid "No motherboard information available"
msgstr "마더보드 정보가 없습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 29
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 73
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 221
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 222
msgid "Motherboard"
msgstr "메인보드"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 37
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 195
msgid "Manufacturer"
msgstr "제조업체"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 38
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 112
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 132
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 193
msgid "Type"
msgstr "유형"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 39
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 92
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 213
msgid "System"
msgstr "시스템"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 40
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 162
msgid "Firmware"
msgstr "펌웨어"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 44
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 295
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 311
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 324
msgid "Version"
msgstr "버전"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 45
msgid "BIOS Vendor"
msgstr "BIOS 공급업체"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 46
msgid "BIOS Version"
msgstr "BIOS 버전"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 47
msgid "BIOS Date"
msgstr "BIOS 날짜"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/machine.py, line: 84
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/sensors.py, line: 47
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 48
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 757
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 778
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 67
msgid "Full Output"
msgstr "전체 출력"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 220
msgid "Export Report"
msgstr "보고서 내보내기"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 36
msgid "Save a complete HTML report of your hardware to share with support or keep for reference."
msgstr "하드웨어의 전체 HTML 보고서를 저장하여 지원팀과 공유하거나 참조용으로 보관하세요."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 221
msgid "Share Online"
msgstr "온라인 공유"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 48
msgid "Upload your hardware report to get a shareable link for forums or support tickets."
msgstr "하드웨어 보고서를 업로드하여 포럼이나 지원 티켓을 위한 공유 가능한 링크를 얻으세요."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 97
msgid "Memory RAM:"
msgstr "메모리 RAM:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 299
msgid "Used"
msgstr "사용됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 128
msgid "Root Partition:"
msgstr "루트 파티션:"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 153
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 295
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 233
msgid "Size"
msgstr "크기"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 138
msgid "Free"
msgstr "무료"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 173
msgid "Distro"
msgstr "배포판"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 174
msgid "Video"
msgstr "비디오"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 175
msgid "Install Date"
msgstr "설치 날짜"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 114
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 291
msgid "Kernel"
msgstr "커널"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 206
msgid "=== Usage Overview ==="
msgstr "=== 사용 개요 ==="
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 208
#, python-brace-format
msgid "Memory RAM: {memory}"
msgstr "메모리 RAM: {memory}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 209
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 216
#, python-brace-format
msgid "  Used: {used}"
msgstr "사용됨: {used}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 210
#, python-brace-format
msgid "  Usage: {usage}%"
msgstr "사용량: {usage}%"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 212
#, python-brace-format
msgid "Root Partition: {partition}"
msgstr "루트 파티션: {partition}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 215
#, python-brace-format
msgid "  Size: {size}"
msgstr "크기: {size}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 217
#, python-brace-format
msgid "  Free: {free}"
msgstr "무료: {free}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 218
#, python-brace-format
msgid "  Usage: {usage}"
msgstr "사용법: {usage}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 223
msgid "=== System Info ==="
msgstr "=== 시스템 정보 ==="
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 225
#, python-brace-format
msgid "Distro: {distro}"
msgstr "배포판: {distro}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 227
#, python-brace-format
msgid "Video: {video}"
msgstr "비디오: {video}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 229
#, python-brace-format
msgid "Install Date: {date}"
msgstr "설치 날짜: {date}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 230
#, python-brace-format
msgid "Kernel: {kernel}"
msgstr "커널: {kernel}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/sensors.py, line: 24
msgid "No sensor data available"
msgstr "센서 데이터가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/sensors.py, line: 30
msgid "System Temperatures"
msgstr "시스템 온도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/sensors.py, line: 36
msgid "Fan Speeds"
msgstr "팬 속도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/sensors.py, line: 42
msgid "Detailed Sensor Data (sensors)"
msgstr "상세 센서 데이터 (센서)"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/webcams.py, line: 81
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 122
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 156
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 138
msgid ""
"View device info on Linux Hardware Database\n"
"See driver compatibility and troubleshooting tips"
msgstr ""
"Linux 하드웨어 데이터베이스에서 장치 정보 보기  \n"
"드라이버 호환성 및 문제 해결 팁 보기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 24
msgid "No system information available"
msgstr "사용 가능한 시스템 정보가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 37
msgid "Compilers"
msgstr "컴파일러"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 44
msgid "Flatpak Packages"
msgstr "플랫팍 패키지"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 90
msgid "Linux"
msgstr "리눅스"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 113
msgid "Hostname"
msgstr "호스트 이름"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 115
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 117
msgid "Shell"
msgstr "쉘"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 122
msgid "Init System"
msgstr "초기화 시스템"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 123
msgid "Session Type"
msgstr "세션 유형"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 126
msgid "Uptime"
msgstr "가동 시간"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 116
msgid "Window Manager"
msgstr "창 관리자"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 118
msgid "Terminal"
msgstr "터미널"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 124
msgid "Display Manager"
msgstr "디스플레이 관리자"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 125
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 283
msgid "Compositor"
msgstr "합성기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 127
msgid "Processes"
msgstr "프로세스"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 128
msgid "Packages"
msgstr "패키지"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 129
msgid "Locale"
msgstr "로케일"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 173
msgid "Top Processes"
msgstr "상위 프로세스"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 182
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 사용량"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 189
msgid "Memory Usage"
msgstr "메모리 사용량"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/system.py, line: 220
msgid "Packages & Repositories"
msgstr "패키지 및 저장소"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/system.py, line: 258
msgid "Active Repositories"
msgstr "활성 저장소"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 61
msgid "Battery"
msgstr "배터리"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 111
msgid "Condition"
msgstr "조건"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 113
msgid "Cycles"
msgstr "주기"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 118
msgid "Min Voltage"
msgstr "최소 전압"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/battery.py, line: 119
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 139
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 163
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 241
msgid "Serial"
msgstr "일련번호"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 43
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 66
msgid "Connected Devices"
msgstr "연결된 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 131
msgid "Class"
msgstr "클래스"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 137
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 155
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 113
msgid "Speed"
msgstr "속도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 138
msgid "Ports"
msgstr "포트"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 166
msgid "Device ID"
msgstr "장치 ID"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 167
msgid "Bus"
msgstr "버스"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 195
#, python-brace-format
msgid "USB Hubs & Controllers ({count})"
msgstr "USB 허브 및 컨트롤러 ({count})"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/renderers/usb.py, line: 221
msgid "Hub"
msgstr "허브"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 235
#, python-brace-format
msgid "{count} ports"
msgstr "{count} 포트"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 239
#, python-brace-format
msgid "Mode {mode}"
msgstr "모드 {mode}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 280
#, python-brace-format
msgid "System USB Controllers ({count} devices)"
msgstr "시스템 USB 컨트롤러 ({count} 장치)"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/builders.py, line: 154
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 67
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 160
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 252
# File: big-hardware-info/src/app/__init__.py, line: 53
# File: big-hardware-info/src/app/__init__.py, line: 118
msgid "Big Hardware Info"
msgstr "대형 하드웨어 정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 155
msgid "About Big Hardware Info"
msgstr "대형 하드웨어 정보 소개"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 200
msgid "Refresh hardware information (Ctrl+R)"
msgstr "하드웨어 정보 새로 고침 (Ctrl+R)"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 206
msgid "Collect restricted data (requires admin)"
msgstr "제한된 데이터 수집 (관리자 권한 필요)"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 212
msgid "Search..."
msgstr "검색..."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 222
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 327
msgid "Collecting hardware information..."
msgstr "하드웨어 정보 수집 중..."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 357
#, python-brace-format
msgid "Loading {category}... ({progress}%)"
msgstr "{category} 로딩 중... ({progress}%)"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 868
msgid "Opening in browser..."
msgstr "브라우저에서 열기..."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 877
msgid "Copy category data to clipboard"
msgstr "클립보드에 카테고리 데이터를 복사합니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 889
msgid "No data to copy"
msgstr "복사할 데이터가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 903
msgid "Data copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사된 데이터"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 944
#, python-brace-format
msgid "=== {category} ==="
msgstr "=== {카테고리} ==="
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 987
#, python-brace-format
msgid "Copied: {title}"
msgstr "복사됨: {title}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 956
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/main_window.py, line: 1022
msgid "Copy content to clipboard"
msgstr "클립보드에 내용 복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1099
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1139
#, python-brace-format
msgid "... {count} more lines hidden"
msgstr "... {count}개의 추가 줄이 숨겨져 있습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1110
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1137
msgid "Show all"
msgstr "모든 표시"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1133
msgid "Show less"
msgstr "덜 보기"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1134
#, python-brace-format
msgid "Showing all {count} lines"
msgstr "모든 {count} 줄 표시 중"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 70
msgid "Processor"
msgstr "프로세서"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 71
msgid "Graphics"
msgstr "그래픽스"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 72
msgid "Memory"
msgstr "메모리"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 74
msgid "Audio"
msgstr "오디오"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 75
msgid "Network"
msgstr "네트워크"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 76
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 68
msgid "Storage"
msgstr "저장소"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 77
msgid "PCI Devices"
msgstr "PCI 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 78
msgid "USB Devices"
msgstr "USB 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 191
msgid "Slot"
msgstr "슬롯"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 197
msgid "Part Number"
msgstr "부품 번호"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 214
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 294
msgid "System Information"
msgstr "시스템 정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 289
msgid "Distribution"
msgstr "배포"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 321
msgid "No results found"
msgstr "결과가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/search.py, line: 325
msgid "Try a different search term"
msgstr "다른 검색어를 시도해 보세요."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 39
msgid "No disk information available"
msgstr "디스크 정보가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/disk.py, line: 69
#, python-brace-format
msgid "Total Storage: {total}"
msgstr "총 저장 용량: {total}"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/disk.py, line: 105
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 120
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 472
#, python-brace-format
msgid "Used: {used}"
msgstr "사용됨: {used}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 110
msgid "Storage Devices"
msgstr "저장 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 119
msgid "Unknown Drive"
msgstr "알 수 없는 드라이브"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 160
msgid "Lanes"
msgstr "차선"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 161
msgid "Temp"
msgstr "온도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 202
msgid "Mounted Partitions"
msgstr "마운트된 파티션"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 308
msgid "Mounted at"
msgstr "마운트됨"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/disk.py, line: 318
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 354
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 408
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 185
msgid "Copy device info"
msgstr "장치 정보 복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 49
msgid "No GPU information available"
msgstr "GPU 정보가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 61
msgid "No GPU devices found"
msgstr "GPU 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 104
msgid "Unknown GPU"
msgstr "알 수 없는 GPU"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 144
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 301
msgid "Video Memory"
msgstr "비디오 메모리"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 145
msgid "Architecture"
msgstr "아키텍처"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 151
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 98
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 95
msgid "PCIe"
msgstr "PCIe"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 152
msgid "Active Ports"
msgstr "활성 포트"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 153
msgid "Empty Ports"
msgstr "빈 포트"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 203
msgid "Monitors"
msgstr "모니터"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 211
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 232
msgid "Refresh Rate"
msgstr "새로 고침 빈도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 234
msgid "Diagonal"
msgstr "대각선"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 235
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "종횡비"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 236
msgid "DPI"
msgstr "DPI"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 237
msgid "Gamma"
msgstr "감마"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 238
msgid "Built Year"
msgstr "제작 연도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 239
msgid "Max Resolution"
msgstr "최대 해상도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 240
msgid "Min Resolution"
msgstr "최소 해상도"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 243
msgid "Mapped"
msgstr "매핑됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 270
msgid "Advanced Information"
msgstr "고급 정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 279
msgid "Display Server"
msgstr "디스플레이 서버"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 281
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 282
msgid "With"
msgstr "와 함께"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 284
msgid "Driver Loaded"
msgstr "드라이버 로드됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 285
msgid "GPU"
msgstr "GPU"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 296
msgid "Compatibility"
msgstr "호환성"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 298
msgid "GLX Version"
msgstr "GLX 버전"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 299
msgid "Direct Render"
msgstr "직접 렌더링"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 300
msgid "Renderer"
msgstr "렌더러"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/gpu.py, line: 314
msgid "Device Type"
msgstr "장치 유형"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 56
msgid "No network information available"
msgstr "네트워크 정보가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 63
msgid "No network devices found"
msgstr "네트워크 장치가 발견되지 않았습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 75
msgid "Unknown Network Device"
msgstr "알 수 없는 네트워크 장치"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 88
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 85
msgid "USB"
msgstr "USB"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 112
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 119
msgid "MAC"
msgstr "맥"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 205
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 209
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/network.py, line: 227
#, python-brace-format
msgid "Copy {label}"
msgstr "{label} 복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/network.py, line: 241
#, python-brace-format
msgid "Virtual Networks ({count})"
msgstr "가상 네트워크 ({count})"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 272
msgid "Virtual"
msgstr "가상"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 305
msgid "Type:"
msgstr "유형:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 318
msgid "Driver:"
msgstr "드라이버:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 331
msgid "MAC:"
msgstr "맥:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 344
msgid "IPv4:"
msgstr "IPv4:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 357
msgid "IPv6:"
msgstr "IPv6:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 372
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/network.py, line: 385
msgid "Bus ID:"
msgstr "버스 ID:"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 52
msgid "No audio information available"
msgstr "오디오 정보가 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 72
msgid "Unknown Audio Device"
msgstr "알 수 없는 오디오 장치"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/ui/views/audio.py, line: 105
msgid "Class ID"
msgstr "클래스 ID"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 88
#, python-brace-format
msgid "Total Memory: {total}"
msgstr "총 메모리: {total}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 98
msgid "Copy memory info"
msgstr "메모리 정보 복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 140
#, python-format
msgid "{:.1f}% used"
msgstr "{:.1f}% 사용됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 152
msgid "Modules"
msgstr "모듈"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 154
msgid "Slots"
msgstr "슬롯"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 158
msgid "Max Module Size"
msgstr "최대 모듈 크기"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 162
msgid "ECC"
msgstr "ECC"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 233
#, python-brace-format
msgid "Memory Modules ({modules})"
msgstr "메모리 모듈 ({modules})"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 296
msgid "Volts"
msgstr "볼트"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 337
msgid "Swap / ZRAM"
msgstr "스왑 / ZRAM"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 353
msgid "Kernel Settings"
msgstr "커널 설정"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 359
msgid "Swappiness"
msgstr "스와핑 비율"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 360
msgid "Cache Pressure"
msgstr "캐시 압력"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 361
msgid "ZSwap"
msgstr "ZSwap"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 362
msgid "Compressor"
msgstr "압축기"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 391
#, python-brace-format
msgid "{swap_id} ({swap_type})"
msgstr "{swap_id} ({swap_type})"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 429
#, python-brace-format
msgid "Used: {used} ({percent:.1f}%)"
msgstr "사용됨: {used} ({percent:.1f}%)"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 442
#, python-brace-format
msgid "Priority: {priority}"
msgstr "우선순위: {priority}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 445
#, python-brace-format
msgid "Compression: {compression}"
msgstr "압축: {compression}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 448
#, python-brace-format
msgid "Device: {device}"
msgstr "장치: {device}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 469
msgid "=== Memory ==="
msgstr "=== 메모리 ==="
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 471
#, python-brace-format
msgid "Total: {total}"
msgstr "총: {total}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 473
#, python-brace-format
msgid "Usage: {usage}%"
msgstr "사용량: {usage}%"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 478
#, python-brace-format
msgid "Capacity: {capacity}"
msgstr "용량: {capacity}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 482
#, python-brace-format
msgid "Modules: {modules}"
msgstr "모듈: {modules}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 485
#, python-brace-format
msgid "Slots: {slots}"
msgstr "슬롯: {slots}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 71
msgid "Copy CPU info"
msgstr "CPU 정보 복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 88
msgid "Cores"
msgstr "코어"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 90
msgid "Bits"
msgstr "비트"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 95
msgid "Generation"
msgstr "세대"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 96
msgid "Process"
msgstr "프로세스"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 97
msgid "Built"
msgstr "빌드됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 99
msgid "Scaling"
msgstr "스케일링"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 184
msgid "Cache"
msgstr "캐시"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 220
msgid "Family"
msgstr "가족"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 221
msgid "Model ID"
msgstr "모델 ID"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 222
msgid "Stepping"
msgstr "스테핑"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 223
msgid "Microcode"
msgstr "마이크로코드"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 225
msgid "Bogomips"
msgstr "보고미프스"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 246
msgid "Technical Details"
msgstr "기술 세부정보"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 260
#, python-brace-format
msgid "Thread Speeds ({count})"
msgstr "스레드 속도 ({count})"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 273
#, python-brace-format
msgid "Thread {thread}"
msgstr "스레드 {thread}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 294
#, python-brace-format
msgid "CPU Flags ({count})"
msgstr "CPU 플래그 ({count})"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 316
#, python-brace-format
msgid "CPU Vulnerabilities ({count})"
msgstr "CPU 취약점 ({count})"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 373
msgid "=== Processor ==="
msgstr "=== 프로세서 ==="
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 375
#, python-brace-format
msgid "Model: {model}"
msgstr "모델: {model}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 380
#, python-brace-format
msgid "Cores/Threads: {cores_threads}"
msgstr "코어/스레드: {cores_threads}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 383
#, python-brace-format
msgid "Architecture: {arch}"
msgstr "아키텍처: {arch}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 385
#, python-brace-format
msgid "Bits: {bits}"
msgstr "비트: {bits}"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 388
#, python-brace-format
msgid "Max Speed: {speed} MHz"
msgstr "최대 속도: {speed} MHz"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 391
#, python-brace-format
msgid "L3 Cache: {cache}"
msgstr "L3 캐시: {cache}"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/__init__.py, line: 123
msgid ""
"View detailed hardware information and share diagnostic reports.\n"
"\n"
"Collect comprehensive system data including CPU, GPU, memory, storage, network, and more. Export "
"reports to HTML or share online."
msgstr ""
"하드웨어 정보를 자세히 보고 진단 보고서를 공유합니다.\n"
"\n"
"CPU, GPU, 메모리, 저장소, 네트워크 등 포괄적인 시스템 데이터를 수집합니다. 보고서를 HTML로 내보내거나 온라인으로 공유합니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/app/__init__.py, line: 140
msgid "Special Thanks"
msgstr "특별 감사드립니다"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/__init__.py, line: 145
msgid "translator-credits"
msgstr "번역가-크레딧"
# 
# File: big-hardware-info/src/app/__init__.py, line: 150
msgid ""
"<p>Big Hardware Info 2.0.0 - Complete Rewrite:</p><ul><li>Comprehensive hardware "
"detection</li><li>Export to HTML with modern design</li><li>Online sharing via "
"termbin.com</li><li>Syntax highlighting for system files</li><li>USB/PCIe device "
"distinction</li></ul>"
msgstr ""
"<p>빅 하드웨어 정보 2.0.0 - 완전 재작성:</p><ul><li>포괄적인 하드웨어 감지</li><li>현대적인 디자인의 HTML로 "
"내보내기</li><li>termbin.com을 통한 온라인 공유</li><li>시스템 파일에 대한 구문 강조</li><li>USB/PCIe 장치 구분</li></ul>"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/dialogs.py, line: 334
msgid ""
"Could not upload the report:\n"
"\n"
msgstr "보고서를 업로드할 수 없습니다:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/dialogs.py, line: 409
msgid ""
"Could not export the report:\n"
"\n"
msgstr "보고서를 내보낼 수 없습니다:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/dialogs.py, line: 417
msgid ""
"Report saved successfully to:\n"
"\n"
msgstr "보고서가 성공적으로 저장되었습니다:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 209
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 222
msgid "  Used:"
msgstr "사용됨:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 210
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 224
msgid "  Usage:"
msgstr "사용법:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 221
msgid "  Size:"
msgstr "크기:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 223
msgid "  Free:"
msgstr "무료:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 231
msgid "Distro:"
msgstr "배포판:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 233
msgid "Video:"
msgstr "비디오:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 235
msgid "Install Date:"
msgstr "설치 날짜:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/summary.py, line: 236
msgid "Kernel:"
msgstr "커널:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 194
msgid "USB Hubs & Controllers"
msgstr "USB 허브 및 컨트롤러"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 233
msgid "ports"
msgstr "포트"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/renderers/usb.py, line: 237
msgid "Mode"
msgstr "모드"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 358
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 392
msgid "Admin Access Unavailable"
msgstr "관리자 액세스 사용 불가"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 393
msgid "The pkexec command is not available on this system."
msgstr "이 시스템에서는 pkexec 명령을 사용할 수 없습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 395
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 985
msgid "Copied:"
msgstr "복사됨:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1097
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1135
msgid "more lines hidden"
msgstr "더 많은 줄이 숨겨져 있습니다."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1130
msgid "Showing all"
msgstr "모두 표시 중"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1130
msgid "lines"
msgstr "라인"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1171
msgid "Requires Administrator"
msgstr "관리자 권한 필요"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1178
msgid "Click to run as administrator and show"
msgstr "관리자로 실행하려면 클릭하고 표시하십시오."
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1204
msgid "Administrator Access Required"
msgstr "관리자 액세스 필요"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1207
msgid ""
"Some hardware information requires administrator privileges to access. Do you want to reload with "
"elevated access?"
msgstr "일부 하드웨어 정보에 접근하려면 관리자 권한이 필요합니다. 상승된 권한으로 다시 로드하시겠습니까?"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/main_window.py, line: 1211
msgid "Reload as Admin"
msgstr "관리자로 다시 로드"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/disk.py, line: 69
msgid "Total Storage:"
msgstr "총 저장 용량:"
# 
# #-#-#-#-#  big-hardware-info.pot (big-hardware-info)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/disk.py, line: 103
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 120
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 423
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 462
msgid "Used:"
msgstr "사용됨:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/network.py, line: 227
msgid "Copy"
msgstr "복사"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 88
msgid "Total Memory:"
msgstr "총 메모리:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 140
msgid "used"
msgstr "사용됨"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 232
msgid "Memory Modules"
msgstr "메모리 모듈"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 434
msgid "Priority:"
msgstr "우선순위:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 436
msgid "Compression:"
msgstr "압축:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 438
msgid "Device:"
msgstr "장치:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 461
msgid "Total:"
msgstr "총:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 463
msgid "Usage:"
msgstr "사용법:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 473
msgid "Capacity:"
msgstr "용량:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 475
msgid "Modules:"
msgstr "모듈:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/memory.py, line: 477
msgid "Slots:"
msgstr "슬롯:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 260
msgid "Thread Speeds"
msgstr "스레드 속도"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 272
msgid "Thread"
msgstr "스레드"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 291
msgid "CPU Flags"
msgstr "CPU 플래그"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 312
msgid "CPU Vulnerabilities"
msgstr "CPU 취약점"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 369
msgid "Model:"
msgstr "모델:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 373
msgid "Cores/Threads:"
msgstr "코어/스레드:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 375
msgid "Architecture:"
msgstr "아키텍처:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 377
msgid "Bits:"
msgstr "비트:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 379
msgid "Max Speed:"
msgstr "최대 속도:"
# 
# File: big-hardware-info/src/big_hardware_info/ui/views/cpu.py, line: 381
msgid "L3 Cache:"
msgstr "L3 캐시:"
